[有圖] 有冇人覺得港姐亞軍劉穎鏇Tiffany好正?

完全係理想女友
有身材，大方得體，唔港女，sporty，陽光女孩等等

abc真係好正

靚人+靚景

連望多兩眼都覺得污染咗呢個天使

好想同佢去沙灘玩遊戲

個腮咩事

雖然生於小康，但同你搭地鐵唔會唔識do八達通，更加唔會西口西面

袁生都硬哂軚就知咩事

香香之後覺得最正係佢

嗰種氣質真係唔講得少

好pure好true，完全冇一般港姐嘅雞味

呢D就係超脫世俗

澳門個鄭加盈正D

ok

LM

正過冠軍

唔港女都講得出

Tiffany bb係世界第一

邊忽港女，你舉個例

身材好正

俗

sure

gfable定義

正到爆啦

但機會唔係你喎

機會話嚟就嚟

好正

係無左陣雞味

有無IG?

又高又瘦又有波又sporty
真係好perfect

兄弟 英雄所見全同
搵到同路人一齊睇女
真係好撚正

有冇 fb ig

臭既

佢真係好有氣質

個下爬

覺得佢好似雪炫 好撚正

完全臭港女feel

留名

覺
好撚正

戰鬥力好強

ig 個search時不時有佢啲相

H ooker
K ingdom

個陣投佢做冠軍
好有氣質
似徐子淇個type

好橫

條腰無shape架喎 但都好過個港女冠軍既

一早都覺得佢好正

同過abc 拍拖 好含得
Ed 身材正 都唔知點解拎唔到冠軍

個港女冠軍作狀到仆街

個陣仲以為佢會攞冠軍

好想同佢大戰三百回合

好撚正 又高又索
有啲歐鎧淳既feel 兩個都好gfable
有啲咁既女 短幾年命都制

條女無波點比

佢條仔好高 睇相高佢半個頭

相？

好撚正

真係好靚女

真係好撚正

個冠軍係呢張圖包尾

正撚到仆街呀

早知投佢啦

對波正到反光

佢個body好屈機

我完美女神

只係輸在唔夠港女

個波就嚟大過C君個頭

個咀型唔靚，笑個隻唔好睇
似之前同袁偉豪拍拖條女個咀咁

邊個係冠軍

波大
樣靚
腳正
夠高
後生
abc
sporty

屌你老味屈撚到

冇錯，就算華裔小姐果班，都一樣有雞味，係得佢冇

有排j
between，我記得有條宣傳片，佢個運動look好正，有冇人搵得返

根本係大熱，論身型外貌口才性格冇可能輸畀冠軍

Follow左佢ig 好耐

你唔係投左馮盈盈呀？
一睇素顏，就冇得比啦

識嘢
ig好多行山運動相

世界級，同佢做朋友已經夠開心

佢唔肯同無記簽長約咪無冠囉

呢啲樣一睇就知唔識做戲

淨係搵到圖，想搵片

唔簽cctvb係明智的

大隻西

唔識做戲仲cute，幻想佢傻更更嘅表情+食哂螺絲已經覺得好正

高挑呀

無得輸

同意

佢條腰好肥喎。。。

越睇越正呀屌

簡直完美

有樣 大波 高 成個比例又好

冇馬甲線就話肥，有肉地先好攬呀

呢個真係好撚正

咁佢張圖條腰堅係無shape喎 關咩馬甲線有肉地姐

企tiffany隔離條女

呢個係重點

你個名

好大份，123磅

好正留名

1米76呀，淨係條腿都有排玩啦

2個都愛

等睇成班矮撚瘦撚話佢又大隻又肥

係好正

仲高撚過阿moon

呢個係正

臭雞嚟啫

佢個下巴？

佢123磅，但唔可以只睇數字，你睇埋佢泳裝，個身型咁fit 其實佢個body 應該好firm , 勁fit ,有線條加肌肉

有肌肉又有脂肪

馮盈盈正d喎
陣臭雞港女味

tiffany bb真係好正
不嬲都覺得佢最正，完全唔理解馮盈盈憑咩贏到 佢啲素顏相

我覺得佢係歷屆最正

而家見佢仲有返香港出席活動已經好開心
開頭選完以為佢會返美國讀書以後都見唔到

唔洗等, 開始緊

求下你地唔好j我條女

靚過冠軍多多聲，又cute

佢咁pure咁true都係唔好入cctvb俾個染缸污染晒
係ig睇佢啲生活照已經好開心

正想講

明明呢d 先係標準正身材

d 矮撚孱撚就話人大隻又剩

做sp一流

好撚正
選緊已經覺得佢好正

我都以為tiffany會即刻返美國讀書

呢個標準嫁入豪門格

No way

Tiffany bb係處

正過冠軍好多

19歲就咁正